
                      En una mezcla de Matrix con otras cintas Marvel o el Batman de Nolan, tenemos que definir así a esta producción de Marvel. Le falto mas esencia propia a esta superproducción.
        
            